It's in spanish though

# En algun lugar detras de las estrellas

Un shooter espacial que cuenta la historia de Alex, un chico que deberá salvar a su novia de los piratas

## Historia

Se introducen Alex y Lucy.
Alex es un piloto y Lucy una espía. Ambos trabajan para una agencia del gobierno de su galaxia. Pero tienen algo en común, para el universo, ambos no existen (a lo increíbles :O), bueno, además de que se quieren mucho. Su misión en la agencia es conseguir información de los piratas espaciales (a lo samus ;D). Mas información sobre ellos:
- Se conocen hace 6 años
- Proximos a casarse

Los piratas espaciales son un grupo de pequeñas mafias que se unieron y buscan controlar la galaxia. Actualmente estan mas presentes en [Inserte región/es]. A continuación un mapa:
[Inserte mapa jaja]

## Escenas

1. Introducción

Introducción Alex y Lucy, su misión en Argix y como secuestran a lucy


2. Tutorial

Se le enseña como jugar y como destruir asteroides